有無人試過12月尾先報DSE

有無人試過12月尾先報DSE
今日先知有需要考返個中文3洗底

得咩重？

好似加錢就得

我見考評局逾期報名日期係11月16至11月30..

聽日問考評局啦

再問下啦

最遲12月15
想報既下年趁早

最遲12月25
再遲唔得

寫信講哂你情況博一博
唔博就一定無

想知樓主最後得唔得？